交友app啲男仔係咪每次都同幾個女仔傾計

次次傾傾下個男仔就消失咗
一講ltr就唔理我
雖然我同時都同幾個男仔chat

俾個fd誤會我係gay

樓豬係男人

小妹想話lesbian都可以叫gay

因為你未遇到我

巴打鍾意1 to 1?

係
想同你黎場轟轟烈烈既愛情

追擊有鳩小妹樓主

應該唔多男仔鐘意屌男仔屎眼

留低tg?

菊總你好

咁女仔屌男仔屎眼呢
個男仔鍾唔鍾意

哇，咁大頂帽戴落我到

咩居心先

唔係幾個
係超過十個

hugo1991

想俾巴打包

咪屈，小妹最多一對十
唔會超過十個

永遠唔會投資係女人身上
呢個係我做人既宗旨
佢擰轉頭一走
真係乜柒都無撚哂

香港d女，算鳩數

巴打幾次留言都feel到唔太信女人

咁投資喺仔仔度呢

直頭唔信

唔駛feel到

玩app, d女一係就約出黎食飯，食完要你請，食完消失左，呃飯食
一係就同你食完飯去做facial想揾個正正常常既都難

靚女玩app梗係搵食架啦
認真嘅普通樣你又無興趣 咁無啦